佢覺得襯我唔起

同佢識咗三個月
追咗佢一個月
明明都鍾意我
但係又覺得我可以搵個更好嘅人，覺得襯我唔起
我可以點？我真係好鍾意你

屎忽撞棍好唔好玩

諗太多

佢認咗係鍾意我

你太好啦無計

唔通屌你樣衰，唔撚鐘意你
你走！
？？？

其實佢係咪on9 ga
中意都唔一齊 除非係厄你啦

你係一個好人

調返轉 我比人屌點解佢咁柒我都鍾意佢

佢覺得我可以搵個更好囉 同埋佢真係on9
利申比人讚過條件唔差

Gay Post
租間時鐘 互射兩Q 當打和
以後各不相欠

自我意識過剩 收皮啦

安慰你又信？

佢咁樣算唔算拒絕你？
佢平時同你相處既表現係點樣架？

佢又戇鳩又醜樣邊度襯得起你啊，
你仲要俾人話條件唔差

可能你屌得佢唔夠興奮，下次大力啲屌，屌到佢唔捨得你